做女人真係好苦

番工做嘢要做到萬事俱備。
啲同事乜嘢都鍾意問你意見，所以就算心情有幾差都要即刻俾到解決方法佢地。
老細又會冇啦啦棟喺你面前問之前啲projects做到咩status...真係心血少啲都死。
Lunch走去買餸（都算係可以relax下），辛辛苦苦捱到放工就趕住番屋企做家務同煮飯，等老公收工接埋阿仔番屋企有飯食。
跟住就開始忙湊仔，餵飯，玩，執玩具，執衫仔同佢沖涼，氹瞓覺。之後就係洗碗執頭執尾，好喇差唔多一點終於可以沖涼做下自己嘢。
點解好似冇提過個老公？因為佢隱左形，剩係掛住玩電話，但係又會間唔中話下你做老婆可唔可以溫柔啲。

我明白男女係不平等，但我付出嘅同時其實都想有個人喺身邊支持下，唔幫手都氹下啦。連呢啲少少嘅嘢都冇，個人真係越來越冇心機

其實你都有返全職
點解洗碗執頭執尾呢啲工作唔可以由老公分擔一下?
你已經負責買餸煮飯, 另一半洗碗都好平常

男人返工係辛苦, 但你都同樣要返工啵

溝通下

有無試過屌柒佢？

有時都會肯幫下手但主力就係我負責。如果要求佢幫手，佢會係捨難取易咁做下家務... 但就一定唔會洗碗。我洗到對手都爆晒擦

唔好生第2個囉,

呢d男人踢都唔郁,仲要話返你轉頭.自己睇路....

一溝通就鬧交，之後仲要氹番佢

只會換來一場大交，好辛苦㗎

唉，大男人真係好難頂

離婚帶埋個仔走
而家你同湊兩個仔有咩分別

因住佢去勾婆之後仲推個責任落你到

做男人既話 我驚你頂唔順自殺

返工果度想屌柒樓主,男女要求咪一撚樣

但係大家都有返工，點解唔分擔下家務
自細係屋企都靠老母，搬出黎就靠老婆

唔想個仔冇左個老豆（因為佢都錫個仔，只係湊嘅話就交番俾我）

有時都有諗過做乜要咁辛苦 但責任上又唔可以掉底個仔就自私...

其實係咪大部分嘅男人都係咁諗... 就算個老婆要番工都要打理家中事務 （我辛苦都算但係個老公好似覺得呢啲野係我應份，俾少少面氹下都懶）

咩解決方法都覺得行唔通/唔想做
你都係繼續係到叫春然後繼續捱到自己捱唔住訓低果刻啦

我認我無勇氣離婚... 頭先上網望下啲租盤，諗起樣樣野要由頭嚟過就想喊。

買部洗碗機啦, 宜家有D細細部

係咪同老爺奶奶住,所以冇得請工人? 請返個啦

如果唔請得, 就唔好對自己咁高要求囉. 家務攤開黎做囉.. 冇辦法,避得就避, 唔洗日日做既就唔好日日做...

九陽, Rasonic洗碗機, 好HIT架, 上BK 爬下文囉

請工人啦

生得靚就唔苦

你自己on9揀錯人嫁姐，準備變破碎家庭啦，呢d野忍得幾耐，無得解決

關女人咩事

男人都可以發生呢D野架喎

住果度係咪買架.首期供樓家用係咪一人一半金額.係就公平D.叫老公做一半家務.

唔係一齊住，但屋企冇地方俾工人瞓。洗碗機都好，起碼唔洗爛手 睇下先

做人就係咁辛苦㗎啦

樣就中上啦，係條命唔好。

圖呢

中上你做乜揀邊咁既路.

有排你挨

真係好鬼苦命

生第二個前唸清楚，可以好難搞

一係請工人或者鐘點，唔想洗碗就買洗碗機，呢啲小錢解決到就唔係咩問題...
攰咪唔好陪個仔玩囉，無人話做人呀媽唔比攰架，放假先陪佢玩囉，食飯要個仔自己食，玩完玩具要佢自己執，訓覺要自己訓。

搞唔掂唔好做咁盡
尤其你老公隱形咁
大個左就知味道
乜都比哂你理

大家平均負責開支，供樓。
有時做完家務，俾佢發現有啲地方未係好乾淨佢會再抹過.... 當然會俾少少說話你聽。

下 佢當你賓賓啊

有冇「如何令老公對自己好啲」嘅攻略

真心買對洗碗手套用住先啦 冬天洗碗咁凍

真心講,佢只係愈來愈衰, 你都係降底對佢既要求等自己好過D吧啦..

老公自己揀

八婆,討論啦，乜都就哂你做你隻狗就最好

我洗碗要用隻手feel下先知乾唔乾淨

首期都係平均一人一半?
係就大佢叫佢夾多份錢請工人/鐘點/買洗碗機/出街洗衫.

明白嘅，後果自負。

咁咪講到明叫佢洗碗
如果你係全職主婦, 個老公辛苦返完工你都要佢做家務就話過份啫
依家公一份婆一份, 點解所有家務都要你做晒?
兩公婆唔應該講咩公唔公平, 但一定要識得體諒

睇絲打你其他留言, 都係話唔想嘈
如果呢啲咁少嘅事已經去到要嘈嘅
我諗你都真係要同你老公坐低傾下

再坐低傾下啦
最怕你地兩個積積埋埋之後比個仔見到你地日日家嘈屋閉，到時比起你地一早分開既影響仲大

搞錯

竹山

post錯

老公咁對你都仲生小朋友.....

可能係奉子成婚呢

關女人咩事 明明係自己家事就拉哂全世界女人一齊落水

絲打 唔想傷手就用茶籽粉洗碗 乾淨過洗潔精 又唔傷手

不過咁 老公做小小野都呀支呀draw 咁就唔得囉
我叫老公做野 從來只有遲做 都唔會比說話我聽 邊個得閒就邊個做架啲野 由此可見 你老公份人未長大/比較自私 如果係咁 你都唔好將咁多責任放上身 佢會更覺得理所當然 你唔做唔做 佢就會做返 同佢鬥無賴

之前都有傾過，傾完初頭會好啲但過一排又打番完型。

對唔住囉

好多女人結婚未考慮清楚就結架

I know that feel
好你小小嘅就係我未生但陀緊b
依家病到死下死下一句關心說話都冇

唔係呀，係真係想成家立室先生小朋友... 只可以話個老公之前冇咁賴皮。

茶籽粉 等我試下先！

"你老公份人未長大/比較自" ＜－－全中
但鬥無賴 ... 會同佢傾多次先，再唔得就唯有..

陀b果陣更容易覺得自己嘅另一半對自己唔夠好，當時我都係咁。但為左阿b健康，都要樂觀面對。加油呀絲打，多D休息，睇下b衫等自己開心下。

換左個老公佢未得囉

你quit左份全職佢未得囉

咪唔好做啦
送唔煮碗唔洗出去食 佢問點解 你話攰
番工已經攰 臭仔又攰 仲煮？出去食
地唔好掃唔好拖 佢問點解
你話咁你唔掃？頭家你都有份

你咁持續一段日子
我諗佢會意識到有問題
呢D咁嘅男人
最撚驚你玩大佢
你咪同佢嘈
你鍾意嘅咪唔好嘈
做曬佢囉
一做預做一世
係咁 下次唔好上黎問

講真 最on9就係你嫁左個咁嘅男人
其實佢婚後係咪咁 唔做嘢
我諗婚前已經知道
咁你又嫁？
只可以話食得鹹魚抵得渴

話說我朋友老公都係咁 話自己好攰 放工返到屋企乜都唔做 又唔會睇下仔功課 朋友本身都得把口怨
直到後來 我朋友索性放工乜都唔理 日日遲返屋企 逼個老公至少跟下仔啲功課 冇幾耐個老公話原來老婆你好辛苦

第一，做野個part男女都一樣，男人壓力好大機會係更大

第二，你一個人要做晒d野係你兩公婆問題，係溝通問題，多過男女權力問題，係香港呢個女權極高既社會，你大條道理屌翻你轉頭

第三，你話講過個問題出黎無用，咁就係你既問題，選個老公選個連基本尊重同埋基本體諒能力都無，仲要結埋婚生埋仔，老公自己選，仆街唔好喊，仲話自己中上，即係唔會無選擇啦

第四，咩女人好慘，自己當初9黎自食其果，男人同個潑婦結婚生仔未一樣慘，根本唔係性別問題，係眼力問題

第五，個細路無辜你地兩個9還9未搞到佢

*屌翻佢轉頭，自

一巴打你老公

佢應該demo緊搵連登仔做老公個情況

獅子山下精神， (音樂響起)

個佬係你自己決定跟

粒仔你都有份決定生

你無諗得清清楚楚架咩？

不如諗下當初點解要嫁，搵返你老公優點出黎先

唔係
無工返就話姐

男人老狗，自己女人養唔起要佢出黎捱世界
仔都生能埋，又要搵人湊
仲要少少家務都唔幫，真係痴撚線

好明顯兩邊都係on99，九成廿歲唔夠就奉子成婚